大埔有咩好食

在線等

上水有咩好食

Fat belly

星泰真味

譚仔

彩虹串燒
嗰條巷入口間居酒屋
食扒就Fat belly

露露

m記

醉雞

其實大埔真係冇好野食
全部都好難食
唯一好啲嘅都係星泰真味
所以想搬入黎大埔嗰啲可以考慮第二度
亦都唔洗特登入黎大埔食野
千其唔好黎

星泰真味垃圾屎躝啦

其實住大埔嘅就會知，當地人不知幾鍾意星泰真味
唔係佢大埔實群魔亂舞

Route 83?

岩牙
佢附近果間沙龍刀系大埔醉好食既鋪頭黎
大埔真係比狗住

果然識貨
果啲三多呀bulldog呀彩虹串燒呀fat belly呀全部垃圾黎

近排食左間韓牛
幾平

大埔中心近排開咗間韓燒
聽聞平，可以一試
仲有鮮芋仙，食完正餐可以再戰

連kfc都要搬暗角位
但星泰可以長租人流最高嘅入口
證明真係受歡迎

Oyster King

大埔中心星泰真味 不二之選

個老細真係激烈的海膽嚟

真
住大埔既朋友都係推介呢間
仲要唔止一個推介

伏鳩人

大埔 梗係群記清湯腩啦

咁害人

呢間啲burger 正

八鯨料理

鮮芋仙已經開咗？

邊到有韓燒

壽司郎開咗未？

開咗喇

早餐啲飽最好食，唔知隔左幾多日

星泰真味真心好食
食過一次下午茶覺得佢抵食夾大件
啲姐姐仲好好笑容

賞糖

星泰真味囉

我

鮮芋鮮同壽司郎對面
花果山同齊柏林熱狗附近

哦。。 個邊係大廣喎

未開

老馮茶居
千之味
廣福道熱狗
Route 唔記得幾號
Beans
車仔麵
和拉麵
彩虹串燒
Vw vegan cafe

新開 味道如何

星泰真味number one

幫老闆講兩句：隔離嗰幾間都係偽黃同藍

三少

in副主席 we trust

星泰真味 我細細個就聽過呢個名

彩虹雖然係黃色icon店.....但而家真係食完會生賢者之石，一係好似中咗老鼠藥咁飲水死

食串燒大埔好多地方好過佢

周太太

太興！

星泰老闆同新紅基有不過密關係

梁九記芝士蛋糕

開咗10幾年又唔係好耐

大榮樺！！藍人至愛

翠華
大埔墟就敏華

翠華唔係執撚左？

東江雞同咪走雞

Bulldog

殺你亞

榕基滷水

唔係藍店咩？？？

邊間？

有冇人食過八號嗰邊間醉雞火鍋

大中星泰真味

滿腹食堂

難食程度簡宜係狗也不屌

湯好飲

黃但好難食

星泰真味一定無得輸， 不論d 阿姐親切嘅態度，同埋野食既質素，真係一試難忘。

你講邊間先？
天月同Fat belly好食喎
彩虹就真係每況愈下

彩虹宜家真係好難食 又貴 水魚咁劏

三不館 啲車仔麵同咖哩水魷勁正

個海鮮餐加價加得勁癲

上次去食，有叫3，4樣海鮮，每人6百，如果係正既就無所謂，可惜食完個感覺似俾人劏左

海鮮餐已經變劏客餐，仲有佢啲瀨尿蝦都係勁貴
但燒牛脷依然抵食

我都有食瀨尿蝦，可能所以咁貴

宜家轉左去巴士總站果間共度一燒，佢既燒粉絲帶子好好食，又大隻，佢係大元街市買，都係好似70定80蚊2隻

上禮拜食完樓面（唔知係咪老細）幾好人
態度好好
都幾好味 不過覺得湯有啲甜得制

有味精，少食為妙

無人講手工意？
利申未食過

星泰真味
大榮樺

每次去親都嗌食肉獸

Route 83
彩虹除咗行過食兩串牛舌
都唔敢再食海鮮 俾人當水魚咁劏
車仔麵係間嘢個名嚟？

金拱門

昌運 個間大榮樺 唔錯 不過唔知黃定藍

Blue

叫多多車仔麵

未食過 好食？

星泰真味 大埔友誠意推薦

乾淨企理 大埔中心個邊諗唔到食咩可try try

呢間食得過

oj 搵日去試吓

星泰真味啦，太好食，
同行都睇唔過眼，早年啲街方仲好熱情

間野雖然平&大份
但坐得勁唔舒服
同樣價錢寧願行遠少少
去大埔墟食開飯主義算